開槍同老屈學生單嘢 黑警講咩都唔洗信

係黑警都會嚴重化件事
完全任佢up既
同612情況一樣
原本話騷亂
開完槍覺得唔夠勁咪話暴動lo
全部嘢都係用黎合理佢既行為
第一次開槍我都屌架啦
低智狗根本冇腦冇智商冇情商控制槍械
各時仲大把人撐
依家低智狗開上癮啦

2019年6月13日

23:00左右
有班學生自發咁喺龍和道執垃圾。

23:15
速龍喺龍和道落車，然後過咗嚟喺馬路中間逗。亦都好大聲咁呼喝一班學生，稱「你話你執垃圾咋嘛」。

23:17-23:39
大部分市民過嚟圍觀，有蘋果同埋其他報章嘅記者去咗對面馬路近距影住堆速龍，被逗嘅學生呢段時間被搜身、被影大頭。

23:40
放咗啲學生，速龍去返馬路中間條石壆位， *將學生原本喺度執緊嘅垃圾換成磚同貌似鐵通嘅嘢然後影咗相。 *

*砌生豬肉俾人影到*

再睇下黑警老屈藏毒敗績
成功個案就唔知有幾多了

「老屈」男子藏毒+同袍無留意有否戴手銬

被屈藏毒還柙468日 無罪男索償397萬

青年投訴警屈藏毒

警老屈藏白粉小販

push

推

pish

lm

黑警死全家！我屌你老母！

一年耐多咁多開槍真係巧合？
香港犯罪率突然飆升？

piah

屌你老母死黑警

係公安

公安同香港警察唔使分得咁細
都係垃圾警畜 蛇鼠一窩

黑警黎黎去去都係呢幾招
嚴重化件事去合理自己

黑警不得好死

好驚

我驚我哋普通市民行行下街會俾上頭黑警射殺

可能是但砌生豬肉話乜野暴動就開

老屈學生單野確認左係真咩?

極度不安 全城恐慌

垃圾

唔係冇可能架
低智狗控制唔到情緒架
殺完人再作故仔

你黑衫口罩已經拉得你

搞撚完送中 就幫你班黑警送終

我覺得開始有啲似64

全城要著防具頭盔出街

做好最壞打算

公安呢2個字會令人聯想起大陸，警察呢2個字較中性

你覺得佢地行為似大陸公安定其他國家既警察

大家睇到啲公安依個禮拜做嘅野就知佢地唔撚可信 乜野都做得出

司法制度嘅縮影

重整警隊制度同所有政府部門監察機制好有逼切性

唔係可能

證明過去呢年警察辦事不力

由上腐敗到下
根本唔腐敗都埋唔到堆
一早俾人玩死辭埋職

剩低既都係狗

Push 黑警死全家

推比多d人知

基本上大部分前線警察都係欺善怕惡
睇下呢條影片就知

有牌爛仔

屈搶槍 屈襲警

專恰後生仔

記住自己應有嘅權利千祈唔好俾佢兇到
根本無野好驚 要冷靜

(1)警察有權查身分證
向15歲或以上之香港居民查閱身分證
如果查你身分證或護照,你照俾佢,無問題 但你有權保持緘默,即係除左向警方提供個人姓名及住址(ONLY區) ,其他都可以唔答

(2)警察搜身
根據《警隊條例》（第232章）第54(2)條，警察頂要有合理懷疑必須根據事實情況而作出客觀判斷先可以搜物

警務人員不可以向異性進行搜身。 如要向一位女性搜身，而當時沒有女警在場，該女子便應被帶到最就近的警署，由女警為她進行搜身。

(3)你有權用電話影住警察,用電話影呀SIR係要保障自己, 香港從沒有市民因拍下警察照片而被定罪的情況，以一般拍攝而言，理論上亦不涉襲警，故市民無需擔心。

Push 屌你老母黑警

唔好講咁多 send比記者先

對付黑警唯一辦法就係惡過佢
萬試萬靈
大大聲引起周圍人士注意
一句唔岩即刻屌撚到佢飛起
睇撚住佢死狗咁既樣真係好撚爽
佢一定會叫你冷靜
話好多人望住你啦
你就要屌返佢大家望撚住你班黑警啊
周圍冇人就唔建議咁做啦
黑警癲起上黎開槍架

警察真係型

推佢老味

咪撚信啲黑警

推到黑警死全家

大家幫手推下

追擊黑警 你我有責

黑警死全家 垃圾賤種
屌撚哂你地老母

訓教了好撚攰
聽日先推了

警犬真係好撚陰毒

其實都冇拘捕到

影左相
唔排除遲d拘捕
或者見到記者

唔該晒巴打幫手推post

咪撚信班狗 6月9前又汽油彈 今次6月16前又開槍

而家既紀律部隊入面警察同懲教最需要改革
但可惜而家唔係幾十年前咁有個icac幫手

q

黑警

Push

尋晚發夢見到有執法者比暴徒割喉

push 狗到

推！屌你老母極醜惡

推上頂

屈學生我覺得呢單同埋今日傳單俾人拉最撚離譜
第一單被無理拘捕嘅學生上新聞！！！

推到仆街

E單野有無人可以整字幕/翻譯做英文？就咁好難推去第二D國家

黑警犯罪率

係堅既放俾傳媒宣傳 好緊要

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

有網民昨日晚上在FACEBOOK上載數張相片，指是朋友於示威現場被橡膠子彈擊中，並留言：「畀大家睇下朋友被橡膠彈擦面而過，都傷成咁樣！」相片可見傷者的左邊面受傷，留下一道傷口及流血，傷痕很深。

上載相片的網民向《香港01》記者表示，受傷的朋友在立法會衝突中被警方的橡膠子彈射中臉頰，留下一道3厘米傷口，差5厘米便會射中左眼，險盲。她引述傷者說，中彈一刻感到很痛，現仍在港島區一間醫院留醫，但她不便透露更多細節。

男教師傷個眼角 幾偏新聞係現場採訪，呢個傷撚到盲咁濟無記者採訪，無義士拍片作實？ 記者做唔到野 炒撚左去啦

義士點對得住呢位受傷既勇者呀

傷得咁重，應該有排未出得院

得一人？屌又fake news?

推
推俾全世界知，香港警察有幾黑暗醜惡

屌佢老母
乜撚嘢都未調查就話別無他法 符合警例

成班垃圾

咪撚比黑警控制風向
推

係街比人打一身之後告襲警

為左阻止罪案發生
屌你老尾你殺撚晒全香港人咪無罪案發生囉
你話你調查緊唔方便透露都無咁難聽

咪醜係

係咁開鎗，係時候要爭取人民都要擁有及使用鎗械權
到時真係同你焦土

呢啲真係要keep住影，保護返啲學生

未係 本身香港都犯罪低國家
宜家又咁多暴從 香港點算

push!!!!!

所有警察死全家啦

開開有條路

Fact post must leave comment